hi 淡友(571)

奈奈上左床唔得閒開

奈奈: ys

點睇星期五Qq大成交大抽呀雲老二

近熊洗唔洗打把

DLGH我吉倉啊

Dorry 去左沖涼
而家仲吹緊頭

Sorry 又打錯字

放大假

呢排玩緊夢幻模擬戰，玩法似 fire emblem

個市已price ined
無事

放大假
聽日港女

係咪架

I hope

等緊台版明日之後

272
股市 估市

唔係升 就跌架啦

可以睇多兩口
睇下會唔會做1324 行街睇戲

奈奈 700聽日要唔要走

我點知
個市又唔係我開

都係鳩up下

行申：未食藥

奈奈畫圖畫得好靚

初時學睇圖
乜7都睇唔到
淨係睇到呢啲 就開始畫公仔

犀利

輕鬆下幾好
點解你會未訓

畫公仔先得意😎

今日一日都陪個fd
等埋個fd收鋪先食野
淋左雨要沖涼洗頭吹頭
岩先先吹完頭食藥

咁岩估中姐

Hsi, dji, 上證都bb 低，呢幾日借聖誕暴力反彈

good nite

嘩 咁多人睇升
聽日半日市就無乜野既 我睇放完假就

下個月點佈處好呢

一月咁凍，只有熊夠厚毛生存到，牛會凍死哂

裂口穿254

Nasd

劏曬啲熊攞熊皮

美期想極速倒升

261

好想入市

QQ 335

一起身平左納期

淡定好？

淡

唔彈高 點開淡

等佢開左回就係時機

牛牛係咁send msg 叫我入一皮就開到account

擒晚舊同學聚舊
幾拾人講緊買乜貨，人人話個市見底，騰訊扺買
我心諗散戶恒指唔見2萬，qq唔見$200唔流眼淚

一星期未到咁快手痕

魔鬼黎

我唔撚信見左底囉 240彈上黎 唔通牛一咩

今日想跌幾多

無5百點唔收貨

入面仲要有好多人4百幾買左qq

我要一千

鬼會跌咩今日

邊有咁易輸哂 唔玩咁太近 都唔會輸哂 斬半啦

approved

底開 拉平

講起上黎，2015/16年個次港女係點企番起身架？上證當時低位2638，港女182

唔會買咁近啦以後，見過鬼唔怕黑咩

啱

今日等升

隻隻港女股日日陰，直到歐qe打救世界

今日日經唔開

期 25540，熊過既又win

放完熊又跌

美女升番啦

即刻追熊又變蟹
所以反手自己入牛

住死𥚃跌

平開啦 厄我唔到

Qq...

QQ頂住327啦

QQ

B呀

QQ高開低..

QQ 325

QQ 600

又係700頂撚住

1299

Cfu錢錢錢話招行

蟹左10幾k點搞

最簡單, 又用700 黎夾期結

依家斬已經有啲遲 我係等

呢幾日睇黎都係靠qq頂住做靚條數

溝

QQ一跌就玩完

qq put

就黎挾死

00我蟹10幾k

星期五我放哂啲熊仲dup 哂春

3月

點解咁肯定

幾錢入呀

星期5入左熊又係蟹左 坐緊 冇止蝕

牛! 三!
牛! 牛! 三!

做乜追沽

可能0920轉燈又要dup 春

302 好痛

920先轉翻309

頂住呀QQ

見佢回左d 結果未回完 熊蟹30格
QQ蟹50格就死

咁多人仲信
證明真係有料

熊呀

升

QQ 330

定啦仲有成3個月

320 都無 on9

少年你太天真
你以為272都中嗎, 亂講咋

升 升 升

瀨過一次金 唔再理

港女女咁硬

升呀

平倉
估唔到咁夜訓都醒到

700先加0.063%

又食左幾點

大戶挾左咁多日，今日會唔會反高潮

今天半日市，好易行單邊
小心

點解唔開327

Qq想轉燈？

Qq灰左

大户快啲燒錢托qq

中美預定下月重啟高層貿易談判前夕，中美兩國展開副部級通話。中方今天通報，雙方日前曾就知識產權保護等問題交換意見，並取得進展。

根據商務部網站，本月21日，中美雙方進行副部級通話，再次就彼此共同關心的貿易平衡、加強知識產權保護等問題深入交換意見，取得新的進展。雙方還討論了下次通話和互訪的有關安排。

外電稍早前引述美國財長姆欽稱，中美兩國預備在明年1月舉行會議，爭取在最後期限前達成協議。

落返200幾點
唉我星期五走左一半熊真係好後悔

700唔跌

好後悔星期五冇入平熊
窮酸仔嫌貴

原來牛牛更新左可以睇到貢獻恒指個數

不過其實我估佢今日會單邊升

咪咁黑心啦 係咪要搞岀人命先安樂

開市走蟹熊先
廢事QQ又大爆拉升

走一半熊仔，升跌都溝貨

少少咋

so powerful ~

聖誕快落

我坐到2 3月

QQ會坐..蟹太多啦
蟹熊蝕少少走左佢算

升唔起...

蟹轉去匯豐put

期唔多掂

搞笑咩

Qq終於紅

一通...
期貨想trade 嫌人唔夠冷靜,
禁買入...然後叫人做四條問卷~

唔擋市~
再輸一次long call ..

今日會唔會係單邊落

神又係Qq，鬼又係Qq

咁撚癲

QQ真係送錢

qq算唔算係典型大戶借消息拉高出貨格?

咁痴線

我係大戶今日等係跌啦，得半日市一野跌4，500你都無得追無仇報啦

咁搞笑

想-禁錯+
平左張，開返張蝕幾舊

7球熊先食一半 qq 318put 繼續擺

318$ 305$左右食

我隻小米PUT 27305 跌緊既? 咩事

又冇事先通知..
開市想平倉... 一禁買入...
四大條問題夾埋三百個字你做完先俾trade.

仆你個街700跌左5蚊隻58086唔開價

有癮架~

我係理智叫我唔好入
但係身體好想入

388 又幾硬淨喎~

輸錢真係會屌佢老母

連CS 都冇~
想屌都難

屌佢老母

星期五尾市果棍未price in

又暴力拉升啦QQ 屌阿

依家PUT 招行好似太遲 有冇其他內銀好PUT?

全熊已食 等位再入

又有機會入牛

我今日已經trade左
但係都仲好手痕

啲輪商死晒?
沒出價既

奸

今日裂口低開 淡淡平倉 收翻開市位

牛軍表演機會

法興死左

唔想入市
係到吹水算

真係冇得點入

半日市~

呀爺有料

我一瞓醒 就即係睇市
一開就鳩衝左

QQ 半日都想玩轉燈

外圍太差...
彈都冇得彈..
除時真係一下裂口500 跌穿254

今日啲熊價反應好慢 未訓醒咁

一齊 吉倉緊

完全慢半拍

睇唔透

今年上望475

上望470

成交都少左好多 個個去哂旅行
平時玩開果隻十點前都最少有100萬成交額
今日得十萬😂😂

好
我仲係床
攤多陣先 琴晚太訓

諗住qq升多一兩日就put佢 咁快又跌

QQ 一到降軌就跌返落黎...

性感睡衣？

315熊左第一口 預左加注
點知無機會

半日市成交更少

今日個市咁跌一跌真係唔識部署
係咪要睇多兩日

係床做緊咩?

法興沒返工阿屌

外賣仔畀d力，跌到落10蚊啦

睇市
上連登

27 雙頂穿頸線

317走左有一個

外賣仔無底

D輪商出價 下下高幾格 點入貨呀

回啦

Put佢老母

覺得會回

美股今晚都係半日市?

內銀轉燈

阿爺有料

法興已經崩壞
完全所有CALL/PUT/牛/熊唔出價

又多一個blacklist?

又夾

我只希望QQ唔好再升 我真係會針

算喇
再BLACKLIST沒輪玩
比日假期佢喇

瑞字頭我dllm

平左 一開市就家鄉位

上星期走q熊即刻變3倍

唔洗針啦

上星期上證日日隊，港女都唔跟跌，依家上證轉燈，港女連255都上唔番

今日都holiday mood 輪商都唔出價

我岩岩發覺
法興都唔係隻隻唔出價
即係都仲有人返工

QQ仲係蟹好多

唔好升啦 屌
磨下收市算啦

笑死
我高盛打手

開左-1?

星期四輪商復工之後
啲價應該會亂到阿媽都唔認得

又引人入牛

得半日玩乜鬼，放假啦

人地鐘意放多兩日架

好大棍

我以為平得好靚
打多陣飛機

唔好搞多野 轉燈我收偷貨嫁啦

想暴力拉升喎

好唔對路 個市

上星期5美女收市 +1 博彈
博到少少執左佢算

今日唔好亂買野就得
啲價可能比傻散MARK高10幾格

夾爆

沽爆佢

今日小米D PUT好怪

係唔係無一日收市低過255？

上證做咩

唔比淡友慶祝聖誕節

收市入熊 開市食熊入牛

而我不知道爺爺升乜

Ios機冇？

張相就係IOS

一通我屌你老母
手機答唔到問卷，想平淡倉都唔得
Lag機都忍你，呢次忍唔到

落啦

真係極膠~

阿爺上

好神奇 每次想上跌少過200點
就會一大想棍打返落黎 依家又妹返上去比人打落黎
如果打唔到好驚會平收

等入

真係超戇鳩

有冇人PUT 788?

你PUT左?

美期回左200點

Call

早兩日特登出POST影射牛牛

又唔檢討下自己十幾年都用緊2000 年版webpage同傳呼機版mobile
今次又做埋啲咁on9 趕客.

阿爺做野使你教？

又係咁

咁快加

For hedging 。怕夾上期結。

人地牛牛識完善個apps
一通辣殺 一早唔用

中國或成最大贏家

係=3=

唔再睇26000....
夾唔到上去..

力托都係托住256 - 258

下個月真係收皮~

我lv2 都冇得睇
邊度有得更新？

APP 都冇..
用埋webpage 加個KEY
果個KEY仲要入岩都可以話登入唔到~

不如走左佢喇

b浪黎啦

上恆生公司都有得睇

Qq唔郁

點樣開呢一頁睇??

冇所謂啦,買左1.3K PUT姐,少少地玩下

每逢放假期.. 牛牛啲圖同線會亂曬

咁低水做乜。。。

啲牛熊個價亂嚟

今日收市幾點

走左恆put 先跌

係
我彈出彈入就賺左餐飯食

QQ 穿310

我又忍唔住左買左牛熊，買完又輸。。。 有無人可以鬧下我。。。。

我比佢彈出彈入緊 蝕緊水
假日真係唔好玩

RSI係咁向下但恆指又係咁向上

隻牛食咗我4格

原來成個幾月未抵過255收市

IG死左？買賣唔到既

睇緊隻熊跟升唔跟跌

QQ 蟹50格變蟹25格 感謝主
冇咁痛人都開心D

坐下囉
不過睇時間
今日好易變過夜

Set價走嘛
一格都好

買牛啦

爺爺轉左燈

我都比佢食左3格 唔望 屌

4大內銀gogogo

平手走到就算 太西了

唔知食唔食哂啲納指沽好
係咁上

6060平左+1 快D落番啦

明明升咗隻牛都要蝕

今朝多人搶貴左

好勇敢 我冇勇氣+1

等反彈再入半注

叻仔

要港真係好難
阿爺老美唔升 港女都唔會升

果陣未醒

外賣仔

有無人見到大戶手影

彈出又彈入 其實好好抄 但我無入市

好後悔 星期五尾市棍上嚇走左隻PUT

蝕左十幾格走左了

隻牛痴線 由220回到跌190點 佢都唔郁

忍唔住啦
入25000牛

回到100點啦屌 想走咋

有

港女陰升緊

棍升 牛得 牛佢老母

gun升唔gun跌

話說大戶會唔會上星期五轉左倉？？？？

利申 唔識睇， 想問下高手睇法

788

最後一粒鐘

熊賺左餐飯錢走人

會唔會轉燈

執六舊水

騰信收左市啦？旭都唔旭下Ga

郁呀屌 隻牛

內銀

同今朝比起碼低咗5格

我隻牛跟跌唔跟升呀
佢係咪壞左呀！

我做錯咩呀 都係想係聖誕執返幾百姐

57338？

郁啦郁啦

我升得一格
手續費都唔夠比

57217

即係牛

我入果陣係跌200點
依家回到166 我仲蝕緊錢呀 😭😭😭

打死都唔牛
但12月前都唔會跌

屌我都係

-100
+39

34買？

衝day high

35

好彩走得快

好彩走左熊

50點郁一格
我真係多撚謝佢呀 依家先賺到

屌啊，我隻Call今朝跌完，依加回咁多一格都唔升返上去

濕鳩牛call都唔撚跟升

有冇巴打ig trade到

好在食左隻熊 羊幾千走人升

玩鳩散戶

臨假期搏大霧
拖多兩拖就收爐

13萬6已袋 半日市叫做有個交代 上星期尾市跟熊既巴打一齊肥
吉倉過聖誕
Merry Christmas
例牌講番聲 謝大戶

隻call全日低位升上黎升左1點

我個隻升咗60點一格都冇郁

咁搞法我想留佢過聖誕

不了

大芋又carry.

叻仔 可以豪過聖誕

受吹奏既788已經升左20%
睇2蚊

都係唔好衰多手 搵位走算唉
仲有45分鐘

唔玩啦
明明升隻牛都要蝕走
入返隻27 put 熄app 過聖誕算

大家好快D走啦
安樂過聖誕

排緊平手走

大芋派錢過聖誕

今朝
多謝大户

唔知阿爺會唔會襯外圍放假做野
有條件反彈

其實平安夜咁多年
美女都係九成升
港女又咁硬 想牛佢老母

上證有無下午市？

大陸邊有聖誕

獨市生意

唔落注可以安心過聖誕，落注有望追數

岩岩先訓醒
又震好友倉

悶到呢

買左隻66767試下
(同時仍持有恆熊

今朝揸好倉果班有冇已經投左降

笑左 隻牛36走左
佢終於識彈到上38 真係笑左聲

同樣跌170點
依家38 早十分鐘係得35 34

咁心急

未來幾日美股有機會反彈
上個星期日日都有人講
然後一直跌

彈左 只不過無次收市頂到

當我無講過喇

彈左打反落黎姐

做野😭 唔放心

上次重陽燈高咪又係咁

抽插完574未

美女唔驚 驚爺閪only

牛過

你個名
一通好快收皮架喇

牛過返嚟食臭gap

上緊市，未咁快

dh

無app都生存到

收25600

主熊 副牛姐。咁個事無可能一直跌既

+89 +50 +50
大家快牛佢老母

升到上40 😭😭😭😭😭
買左30手嫁屌

黎多個+29

隻騰信係310玩左半日

平安仲有冇得跌

又黎掂254就彈

臨尾半個鐘先係咁升

今朝玩mc , 笑左

256 qq都冇乜升

拉低吸貨啊

等升330

牛熊真係你玩埋我果份

我隻Call 輪今朝跌完，依加回返一半，一格都唔升返上去，咁搵笨Ga

小注熊過

想收dh

我掛42就唔撚上
41一放就彈42

空倉算
全部都咁貴

Boxing Day 後數錢

港女聽日收升

執2k吉倉放假
大家聖誕快樂

我好多次都係咁 已經放棄 每次都直出

有冇人唔小心過左夜

岩岩比法庭罰左一皮仲要岩岩先搞完入唔到牛
希望假期後大跌啦

😂😂😂 比佢撚死
算啦走到就算
繼續做返熊軍

之前蝕太多冇錢試

睇一格兩格真係好辛苦 叫極都叫唔到返黎
當你一放左 佢好自然就去到你想去既位😂

好自然 用得好好

牛 ! 牛 ! 吽 !

又收陽燭

唔好咁執著 聖誕快樂巴

嬲豬呀
平倉位彈成百點

星期四係咪開市?
隻牛應該最少升廿格

期貨仲升緊

期仲郁緊既

收DH

半日市唔知點計

1230

阿爺應該襯港女休市
大升100蚊

跌得百幾點

鐵塔又升 想call都無位

sing duck

今朝係買左一張+
仲以為自己平得幾靚

收市先講經

今日total羊左24k.
好肥 聽日去公展會大手買入

空倉過聖誕 多謝美團幫我搵到半個首期

垃圾

今日算唔算收鎚頭

31蚊止蝕唔會輸死既

入左牛 等拆聖誕禮物

吉倉過聖誕

我都覺得 31- 32 止

LIN指
牛過
熊過

不嬲都垃圾架啦

吉過

奈奈B 聖誕自己過定拍拖過

朝早25482 +
一分鐘走左
哈 哈 哈 哈 哈

美期彈緊

同仔仔過

醫生出名變態

同屋企人過
佢地特登番黎陪我過聖誕

仲有星期三
美股有市

你意思係收工返屋企？

未知男定女

b 浪 今次無人叫嘅

佢地番左大陸
今日番黎陪我
後日再番大陸

yes sir

你的意思係係周生生買隻撈?

點解會解讀成咁

25542+1/ 25640平

你咁大戶
1格1000
LOGON邊係你去

聖誕快樂

一通個POST 真係搞笑

美股而家情況係, 一彈就散水...

好彩媽咪番左黎
煮左麵我食 （早餐+午餐）

永遠兩餐一齊食

我平時生活好規律

黑鮑

包魚 大戶

早餐都鮑魚

奈b你隻鮑魚好正。。
公仔麵都有鮑魚食。。唔通你媽媽係大芋

大戶

鮑魚 海參 鵝掌竹昇麵
佢琴日去飲 食淨打包番黎架囉

我好清貧

都講左奈奈係大戶黎。

今朝食糯米卷咋

我咬麵包咋

小弟心灰意冷..
今年決定退出股壇...

今年暫時唔會再有分析打

咩黎架

我食菠蘿包炸

有錢人邊度識呢啲...
鮑魚卷你就識

晚餐食M記，聖誕快落

菠蘿油超正

你呢d大戶點會知窮撚既食物

我琴晚都係食m記

其實我都好窮架囉

好豐富 我已食完 一個包一杯野飲

大家都食得好豪

開心樂園餐
唔抵食既~

lunch 後 漢堡包開心樂溒餐最抵~

豪乜鬼呀 晚餐黎嫁

我fd話好肚餓 要食一個餐
咁咪一人一個餐

要開始整stock record 2019 ~~

搞掂放上黎先

因為我淨係鍾意食麥樂雞

星期四先有市

今年

Vol2 成個目錄喔

似vol1

阿爺爆上

係 vol 1

因為我都買左vol1

冇港女拖累

搶錢

暴力反彈過性誕

原來阿爺今日未玩完架

日日都有
可能25 26 升破2600
27 就返2500

爺西邊有聖誕假

原來爺閪冇聖誕假

聖誕都無假放，慘到咁

升左幾點
講到好似升左好多咁

慘咩, 國慶先放完個長假, 港豬呢？

佢地五一同十一長假方便佢地遠征侵略做蝗虫應做既事

半日市咩 無郁

熊軍high得個半日,又交場比牛軍2.5日

破產過聖誕

我成日load唔到

好悶 打陣機

爺爺想轉燈

我好專一
仲打緊傻仔榮耀

其實啲錢話就話閒錢
唔影響生活
但自已都係會慳左

爺爺都轉燈啦

都要買禮物架

美期想畫圓頂，熊過有福啦

我都買左禮物俾自己
無野買lu

你唔去咩 一張？

連燒賣都唔捨得食啊陰公

你又有玩開爐石？？

我今年都賺咗好多 經驗

有無興趣過2招

有包食咁好

咪咁啦。輸錢要學
唔識輸又點識然

我介左早餐了 之前食開沙爹牛麵

你留比我丫，我唔識加密

今年豬左4幻幾

岩岩份工出左bonus當追數成功

贏六千

下年大賺

要賺一定要唔急放

有冇人窮過聖誕仲要仇緊卡數

我媽整咩 我就食咩

我一分鐘係咪叫早洩

我會用excel mark每注輸贏
但最後月尾埋數都係錯

Vol1?

係喔
唔醒起添
我多數入定多啲錢入去扣
唔洗個個月找卡數
唔知扣晒未

我媽寶黎
媽咪話點就點

琴日買左
原來真係好新手睇

有時計錯
有時計漏
有時輸又當左贏，贏又當左輸
其實每日都係最多買3，4次
每日都mark
但都係錯

冇市專心返工

唔係掛
睇個目錄8成我都識
反而我另外戈本好難明
要重睇再重睇

好在政府早出糧

放假

開心聖誕

黑期

堆指標其實好多洗睇

認識下囉
啲燭可以再深入了解

跟美期郁咋麻, 唔駛理啦, 仲有咁多日

你睇得實就得啦

點解架

數口差

我都係。。 今個月由負三千幾跌到-6000, 雖然可能對你地黎邁好少數， 但百分比好大。仲未計正股。。 好後悔今年開始玩股票。。。。。

阿爺無啦啦妹下妹下又升得幾多喎

但我愈來愈無信心玩

阿爺襯個個放假偷蕃薯

唔輸過唔會識點贏

呀爺帶領千升

咁誇張 唔係新年先做？

呢d野都要管

笑撚左

冇美股啊爺會升到啪啪聲

我格離位擺左2對波鞋+1箱雜物+1個籃波係台底
老細問佢係咪番黎住
跟住都係冇清過

dji 243啦

咁多位聖誕快樂

我係大戶就直隊，咁好人比牛軍食糊同熊軍加沽?

而家好似沉迷左咁，每個交易日都忍唔到手去買。。。 好想追返蝕左既錢。。

玩下demo先？

上星期開始就牛左了

係咪用ig 玩？

Ig有 plus500都有

今年聖誕過得最慘
希望19年可以捲土重來，過個肥新年

好呀，升誕快落

係屋企休息下

開名啦

25577沽 終於見家鄉

6100

低調d

唔敢+

好想加

洗廁所個post唔小心live左

輸乾輸淨下個月會入錢

一通真係好撚正 交易時段玩mc題
要幾on9先做到？無腦架？

今晚去邊玩

睇果個POST都好搞笑

屌完都死死氣氣去用...

9:30 - 10:00 trade唔到既~

2019 stock record.xls 現已開放下載~

歡迎各位巴打拎去入數~

跟
數下每個月剩幾錢

真係好撚痴線

而家我連股票期權都唔買..
費事..

已經禁哂一通D錢出黎

做得好。有時開市無幾耐就會升得勁快/跌得勁跌 要走貨止蝕/止賺既 真係俾佢累死

放工喇

放假喇。
今日都有人叫我番去玩

難道你自己去揼

今晚同奈奈過

去邊間

揼得開心d吧

到時領悟到d咩 提點下

落啦落啦，咁都仲唔係圓頂

考完啦 放假

新手一問
佢講嘅頂背馳喺邊度？

食大餐

係

掂唔掂先？

MTM向下 K仲係高位收十字 所以咪背馳

食女

自己同自己個頂比較

好怕女人指甲咁長，但鍾意女人油指甲

同前一日比較？

錯重點囉

奈奈要去修甲了

無錢
下個月先

認真討論 ok?
仲有下一個問題

低背馳就睇到
頂背馳就睇唔到

認真，你地初初點上手玩正股/衍生工具？

真係開心

輸錢

咩都唔識就直接黎咁喪？

Cfu can draw it ?

熊市無得買正股
咁咪put同熊
當正股咁玩

做緊成龍個陣係夜晚

收到

多謝巴打 不過1月果頁同其他月份唔同既

同事叫買888
我見好意頭
就叫我fd幫我落盤買

3個月前望見布神推介人玩夜期果個po 以為好易玩
一開波新手運玩期指贏左幾千 之後一鋪清左好多 跟機入美團又坐左輪先回本 直至蝕緊接近一半果陣先認真研究 依加追返本賺左DD
不過對金錢既觀念開始扭曲緊

訓教算 好友未食飯

星期四開始食大茶飯

咁關十字星出現咩事
上升力動，係金融專用詞？有其他意思？
我呢啲傻散平時聽開上升動力

咁樣

sor
打錯字
下期我改改佢

應該唔係
最尾支野唔夠第二支野高

男人老狗搽指甲油

好似有啲勉強 （圖上橙線）
前面就計影線，後面就唔計影線